====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les espaces publics , réalisés par les paysagistes d ' Arpentère , favorisent les modes de déplacement des piétons et cyclistes , avec un traitement paysager « rustique » , associant une végétation variée à la gestion en surface des eaux pluviales par des noues , fossés et bassins de retenue .
Entity Name (Type) :: Arpentère (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Arpentère (LOC)
Total entitiy counts: 1

